<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>internet on BlogSatu</title>
    <link>https://blogsatu.net/category/internet/</link>
    <description>Recent content in internet on BlogSatu</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>Copyright © {year} Blogsatu.net. All Rights Reserved.</copyright>
    <lastBuildDate>Tue, 12 Apr 2022 03:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://blogsatu.net/category/internet/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Cara Daftar Internet Banking Bank Mandiri Disertai Gambar Terbaru</title>
      <link>https://blogsatu.net/daftar-internet-banking-bank-mandiri/</link>
      <pubDate>Tue, 12 Apr 2022 03:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://blogsatu.net/daftar-internet-banking-bank-mandiri/</guid>
      <description>Internet Banking Bank Mandiri merupakan produk dari bank mandiri yang dapat digunakan untuk melihat saldo tabungan bank mandiri dan melakukan transaksi finansial, misalnya transfer uang antar rekening bank mandiri atau bank lain atau transaksi finansial lainnya. Pengertian internet banking disini adalah layanan perbankan yang dapat diakses dari layar komputer atau hp (bukan aplikasi hp) menggunakan browser lewat jaringan internet. Artikel kali ini berhubungan dengan cara pendaftaran internet banking di bank mandiri.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cara Daftar Cimb Niaga Mobile Banking Lengkap Terbaru</title>
      <link>https://blogsatu.net/daftar-cimb-niaga-mobile-banking/</link>
      <pubDate>Mon, 11 Apr 2022 05:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://blogsatu.net/daftar-cimb-niaga-mobile-banking/</guid>
      <description>Cimb niaga mobile banking menjadi salah satu alternatif untuk menikmati layanan mobile banking yang memiliki fitur yang sangat banyak. Jika sobat tertarik untuk memiliki layanan mobile banking dari bank cimb niaga, silakan ikuti langkah-langkahnya berikut ini.
Cara Daftar Cimb Niaga Mobile Banking Untuk menikmati layanan Cimb Niaga Mobile Banking, nasabah harus memiliki memiliki tabungan Cimb Niaga, berikut ini syarat-syarat yang harus dipenuhi :
a. Membawa KTP asli dan fotokopi KTP satu buah.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Daftar Jodoh Online Untuk Para Pencari Pasangan Online</title>
      <link>https://blogsatu.net/jodoh-online/</link>
      <pubDate>Mon, 11 Apr 2022 01:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://blogsatu.net/jodoh-online/</guid>
      <description>Apakah sobat sedang cari jodoh atau pasangan hidup? Atau mungkin sedang dalam masa galau yang membutuhkan obat penawar berupa teman hidup lawan jenis yang memiliki sifat atau hobi yang sama? Jangan sedih, sobat tidak sendiri. Masih banyak orang di dunia nyata maupun di dunia online yang merasa sendirian dan ingin memiliki sekedar teman atau pasangan hidup atau bahkan ingin menikah lewat jodoh online.
Untuk mendaftar di jodoh online, syarat umumnya adalah harus single dan berusia minimal 18 tahun atau usia boleh menikah.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>10 VPN Terbaik Untuk Pengguna Komputer Linux</title>
      <link>https://blogsatu.net/vpn-terbaik-linux/</link>
      <pubDate>Sun, 10 Apr 2022 10:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://blogsatu.net/vpn-terbaik-linux/</guid>
      <description>Virtual Private Network adalah suatu aplikasi yang digunakan untuk membuat aman koneksi antar jaringan dengan cara meng-enkripsi data yang dikirim di dalam jaringan tersebut, contohnya adalah jaringan internet. Jaringan yang memiliki koneksi yang aman sangat diperlukan agar semua data yang ditransmisi di dalam jaringan tersebut tetap aman dan tidak dicuri oleh orang lain. Apalagi jika login akun dengan kemampuan untuk transaksi keuangan, maka sangat tidak disarankan untuk melakukannya di tempat umum, seperti jaringan Wi-Fi.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Internet Positif</title>
      <link>https://blogsatu.net/internet/</link>
      <pubDate>Sun, 10 Apr 2022 01:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://blogsatu.net/internet/</guid>
      <description>Internet menjadi salah satu kebutuhan orang di hampir seluruh dunia saat ini. Hampir semua orang di seluruh dunia menggunakan internet baik itu yang memiliki sifat internet positif, dan bahkan ada yang bersifat internet negatif. Internet juga dapat digunakan untuk memenuhi kebutuhan pribadi dan bahkan untuk mencari uang. Contoh untuk kebutuhan pribadi: bersosialisasi melalui media sosial seperti facebook, twitter, google plus, dan masih banyak lainnya. Sebagian lainnya menggunakan internet untuk kebutuhan mencari uang atau bekerja contohnya adalah: pengemudi ojek online, ATM, membuat toko online dan aneka ragam lainnya.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
