<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>windows on BlogSatu</title>
    <link>https://blogsatu.net/category/windows/</link>
    <description>Recent content in windows on BlogSatu</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>Copyright © {year} Blogsatu.net. All Rights Reserved.</copyright>
    <lastBuildDate>Fri, 08 Apr 2022 13:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://blogsatu.net/category/windows/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Solusi Ubuntu Tidak Bisa Akses File Direktori Windows Untuk Dual Boot Windows Ubuntu</title>
      <link>https://blogsatu.net/ubuntu-tidak-bisa-akses-direktori-windows/</link>
      <pubDate>Fri, 08 Apr 2022 13:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://blogsatu.net/ubuntu-tidak-bisa-akses-direktori-windows/</guid>
      <description>Mempunyai komputer yang bisa dual boot windows dan ubuntu, ternyata, memiliki satu kekurangan yang harus diperbaiki. Salah satu kekurangan yang biasa ditemui adalah tidak bisa akses file atau direktori windows ketika menggunakan OS ubuntu.
Berikut ini gambar error yang biasa ditemui :
Solusi Ubuntu Tidak Bisa Akses File Direktori Windows Untuk Dual Boot Windows Ubuntu Agar os ubuntu bisa akses file dan direktori windows, berikut ini solusinya :
1. Buka Control Panel.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cara Mengetahui Uptime Komputer Dengan Mudah</title>
      <link>https://blogsatu.net/cara-mengetahui-uptime-komputer/</link>
      <pubDate>Fri, 08 Apr 2022 01:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://blogsatu.net/cara-mengetahui-uptime-komputer/</guid>
      <description>Uptime komputer menunjukkan telah berapa lama suatu komputer telah berjalan menjalankan fungsinya dan dalam kondisi hidup. Dalam dunia server, uptime menunjukkan seberapa lama komputer server telah berjalan tanpa berhenti. Uptime komputer server akan menunjukkan nilai 365 (366) hari dalam setahun jika berjalan terus tanpa henti. Jika hal ini terjadi, maka uptime komputer server dapat dikatakan 100%. Jika dalam satu tahun bekerja, uptime komputer tidak sampai 365 hari dalam setahun, maka uptime-nya tidak sampai 100%.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cek Mac Address Windows 10</title>
      <link>https://blogsatu.net/mac-address-windows/</link>
      <pubDate>Thu, 07 Apr 2022 13:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://blogsatu.net/mac-address-windows/</guid>
      <description>Setiap perangkat komputer memiliki mac address sebagai identitas dari masing-masing perangkat tersebut. Identitas ini akan terus melekat di setiap perangkat komputer yang memudahkan pengenalan satu alat dengan alat lain sehingga memudahkan dalam beberapa hal teknis yang nantinya diperlukan. Misalnya untuk koneksi jaringan perangkat komputer di satu kantor atau untuk koneksi komputer jaringan kantor ke jaringan internet. Misalkan lainnya ketika terjadi error jaringan, akan memudahkan sistem administrator untuk melacak perangkat mana yang mengalami kendala.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cara Mengaktifkan SSH Di Windows 10</title>
      <link>https://blogsatu.net/ssh-windows-10/</link>
      <pubDate>Thu, 07 Apr 2022 01:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://blogsatu.net/ssh-windows-10/</guid>
      <description>Jika anda membutuhkan koneksi jaringan yang aman di komputer windows untuk remote komputer lain atau vps, maka ssh adalah salah satu solusinya. Koneksi ssh biasanya menggunakan aplikasi putty. Kali ini ada kabar terbaru yaitu komputer windows 10 yang sekarang ini sudah banyak dipakai oleh banyak orang, memiliki fitur built-in ssh seperti halnya komputer linux yang dapat dijalankan di PowerSheel. Ingat bahwa bukan di cmd tetapi di PowerShell.
Apakah SSH itu SSH bisa disebut sebagai secure sheel protokol.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Keterangan Lengkap Bagian-Bagian Motherboard Dan Fungsinya</title>
      <link>https://blogsatu.net/motherboard-dan-fungsinya/</link>
      <pubDate>Wed, 06 Apr 2022 21:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://blogsatu.net/motherboard-dan-fungsinya/</guid>
      <description>Bagian-bagian motherboard terdiri dari berbagai komponen yang mempunyai fungsinya masing-masing yang mendukung kinerja komputer. Motherboard sebagai tempat dimana banyak komponen komputer yang akan terhubung dengannya, merupakan komponen utama yang harus ada. Tanpa motherboard, komputer tidak akan hidup atau menyala. Untuk mendukung fungsi komponen-komponen seperti prosesor, kartu vga, dan lain sebagainya yang mendukung kinerja komputer, motherboard mempunyai komponen-komponen lain yang harus ada supaya dapat bekerja dengan normal. Berikut ini komponen-komponen tersebut :</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cara Mudah Merubah Harddisk Internal Menjadi Harddisk External</title>
      <link>https://blogsatu.net/harddisk-internal-external/</link>
      <pubDate>Wed, 06 Apr 2022 05:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://blogsatu.net/harddisk-internal-external/</guid>
      <description>Merubah harddisk internal menjadi external sangatlah mudah. Hal ini dilakukan biasanya jika kita mempunyai kelebihan harddisk internal yang sudah tidak dipakai lagi dan ingin memiliki harddisk external yang bisa dibawa kemana-mana. Sebagaimana kita ketahui bersama bahwa salah satu fungsi hard disk adalah sebagai penyimpan data secara digital. Untuk memudahkan seorang membawa data kemana-mana, maka diperlukan suatu perangkat yang memadai. Salah satunya adalah hard disk. Banyak sekali merek hard disk dari yang murah sampai yang mahal.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cara Merubah Partisi MBR Menjadi GPT Dan Sebaliknya</title>
      <link>https://blogsatu.net/cara-merubah-partisi-mbr-menjadi-gpt/</link>
      <pubDate>Wed, 06 Apr 2022 01:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://blogsatu.net/cara-merubah-partisi-mbr-menjadi-gpt/</guid>
      <description>Partisi GPT menjadi standar baru dalam hal partisi hard disk karena memiliki beberapa keunggulan daripada MBR. Bagi orang yang pertama kali menggunakan komputer, alangkah baiknya mengenal terlebih dahulu jenis-jenis partisi hard disk.
Selanjutnya setelah mengetahui keunggulan GPT daripada MBR, banyak sobat yang ingin menjajal hard disk dengan partisi GPT. Untuk memilih partisi GPT tentu harus memperhatikan syarat dan ketentuan yang harus dipenuhi seperti tersebut di dalam artikel beda partisi MBR dan GPT.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cara Membuat Dual Boot Windows 10 Ubuntu</title>
      <link>https://blogsatu.net/dual-boot-windows-10-ubuntu/</link>
      <pubDate>Tue, 05 Apr 2022 13:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://blogsatu.net/dual-boot-windows-10-ubuntu/</guid>
      <description>Dual boot windwos 10 ubuntu menjadi salah satu pilihan bagi banyak orang ketika ingin merasakan indahnya windows 10 dan gratisnya ubuntu dengan fitur yang melimpah. Ubuntu dengan dukungan dari komunitas opensource dan perusahaan canonical menjadikannya salah satu distro linux paling mudah digunakan dan paling banyak dioprek oleh banyak developer atau penyuka linux.
Ubuntu merupakan turunan dari debian yang memiliki fitur yang sangat banyak, diantaranya adalah koneksi modem GSM baik mifi atau broadband, koneksi wifi yang plug and play, plug and play printer dan masih banyak fitur lainnya.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Perbedaan Partisi MBR dan GPT Harus Pilih Mana Baca Selengkapnya</title>
      <link>https://blogsatu.net/perbedaan-partisi-mbr-dan-gpt/</link>
      <pubDate>Mon, 04 Apr 2022 12:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://blogsatu.net/perbedaan-partisi-mbr-dan-gpt/</guid>
      <description>Stuktur partisi dari suatu harddisk yang dipakai di dalam komputer ada 2 tipe saat ini, yaitu MBR dan GPT. Kedua jenis partisi harddisk ini sering dipakai bagi pengguna komputer windows atau linux. Partisi itu sendiri adalah suatu ruang tersendiri yang dibuat di dalam suatu harddisk yang berfungsi layaknya harddisk itu sendiri. Partisi dapat diakses oleh sistem operasi itu sendiri, misalnya windows.
Bagi pemula, menggunakan jenis MBR sangat disarankan karena mudah penggunannya.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cara Membuat Partisi Hard Disk Menggunakan Tool Bawaan Windows</title>
      <link>https://blogsatu.net/partisi-harddisk-windows/</link>
      <pubDate>Sun, 03 Apr 2022 12:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://blogsatu.net/partisi-harddisk-windows/</guid>
      <description>Membuat partisi hard disk untuk komputer pc windows sangatlah mudah. Jenis harddisk terbagi menjadi dua tipe yang sedang populer saat ini, yaitu hard disk jenis cakram dan hard disk jenis SSD. Keduanya bisa digunakan. Hard disk jenis cakram lebih lambat dalam prosesnya, tetapi kabarnya lebih awet. Sedangkan hard disk SSD lebih cepat dalam pemrosesan data, sehingga waktu booting dan proses aplikasi lebih cepat.
Ada dua cara membuat partisi harddisk :</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cara Aktivasi Windows 10 Secara Permanen</title>
      <link>https://blogsatu.net/cara-aktivasi-windows-10-secara-permanen/</link>
      <pubDate>Sun, 03 Apr 2022 01:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://blogsatu.net/cara-aktivasi-windows-10-secara-permanen/</guid>
      <description>Komputer PC yang menggunakan OS windows 10 tumbuh pesat sejak dirilis oleh microsoft. Banyak pabrikan laptop dan komputer PC yang memproduksi komponen dan aplikasi yang mendukung windows 10. Windows 10 sebagai OS sejuta umat menjadi salah satu pilihan karena kemudahan dan fleksibel untuk digunakan terutama bagi pemula.
Bagi pemilik PC dan laptop yang membeli dari pabrikan yang sudah branded seperti asus, lenovo, dan lain-lainnya biasanya di dalamnya telah terinstal windows 10 secara permanen.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Solusi The program can’t start because MSVCP140.dll Is Missing Windows 10</title>
      <link>https://blogsatu.net/cant-start-msvcr110-dll-missing/</link>
      <pubDate>Sat, 02 Apr 2022 05:45:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://blogsatu.net/cant-start-msvcr110-dll-missing/</guid>
      <description>Menggunakan komputer windows 10, terkadang mengalami error seiring berjalannya waktu. Bisa jadi karena windows belum diupdate sekian lama. Bisa juga karena saat download file program, ada sebagian file yang belum terunduh dengan sempurnah. Atau bisa jadi karena ada virus di dalam komputer yang menyebabkan komputer berjalan tidak sebagaimana mestinya. Jika hal itu terjadi, segera lakukan langkah perbaikan agar komputer dapat berjalan normal kembali dan tidak mengalami kerusakan yang lebih parah.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Msvcr110 dll Missing Windows 10 Inilah Solusinya Yang Tepat</title>
      <link>https://blogsatu.net/msvcr110-dll-missing-windows-10/</link>
      <pubDate>Sat, 02 Apr 2022 01:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://blogsatu.net/msvcr110-dll-missing-windows-10/</guid>
      <description>Windows 10 merupakan salah satu sistem operasi terbaru keluaran microsoft yang dianggap memiliki banyak keunggulan dan fitur yang melebihi dari versi-versi windows sebelumnya.
Walau demikian, tetap saja suatu error kesalahan bisa muncul. Contohnya adalah muncul notifikasi msvcr110 dll missing windows 10 ketika install suatu aplikasi tertentu atau dalam kondisi tertentu lainnya, misalnya setelah upgrade windows 10 dari windows 7, atau lainnya.
Jika sobat mengalami permasalahan seperti ini, solusinya cukup mudah. Ikuti langkah-langkah berikut untuk mengatasinya :</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cara Merakit Komputer PC Disertai Gambar</title>
      <link>https://blogsatu.net/merakit-komputer/</link>
      <pubDate>Fri, 01 Apr 2022 08:30:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://blogsatu.net/merakit-komputer/</guid>
      <description>Cara Merakit Komputer PC, ternyata, tidaklah sesulit yang dibayangkan. Kami belumlah ahli dalam merakit komputer pc (windows), dan alhamdulillah berhasil melakukannya. Komputer rakitan biasanya lebih sering dikaitkan dengan komputer windows dan atau linux. Sedangkan untuk macbook, tidak ada istilah rakitan, karena baik hardware maupun softwarenya sudah dibundling jadi satu dari pabriknya. Ada beberapa orang yang membuat komputer pc menjadi serasa macbook, tetapi banyak fungsi-fungsi yang tidak bisa sesuai dengan yang diinginkan.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cara Mematikan Automatic Update Windows 10 Secara Paksa</title>
      <link>https://blogsatu.net/cara-mematikan-automatic-update-windows-10/</link>
      <pubDate>Fri, 01 Apr 2022 01:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://blogsatu.net/cara-mematikan-automatic-update-windows-10/</guid>
      <description>Pada versi Windows 10 pro dan versi yang lebih tinggi, pengguna dapat mematikan automatic update windows secara paksa.
Pada sebagian pengguna tentunya ini menguntungkan, yaitu pemilik kuota internet yang pas-pasan. Bagi pemilik kuota internet yang berlimpah, misalnya berlangganan internet broadband kabel, tentu hal ini tidak menjadi kendala.
Namun sayang, mematikan update secara paksa ini tidak dapat diterapkan pada windows 10 home edition.
Cara Mematikan Automatic Update Windows 10 Untuk mematikan fitur windows update dapat dilakukan dengan cara-cara berikut :</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cara Install Windows 10 Lengkap Dengan Gambar</title>
      <link>https://blogsatu.net/cara-install-windows-10/</link>
      <pubDate>Thu, 31 Mar 2022 13:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://blogsatu.net/cara-install-windows-10/</guid>
      <description>Laptop dengan sistem operasi Windows 10 merupakan jenis laptop yang paling banyak dijual saat ini. Bahkan Windows 10 adalah sistem operasi komputer yang paling banyak dipakai di seluruh dunia. Hal ini terutama karena mudah digunakan dan banyak software bisa dipakai di windows.
Pada postingan kali ini, saya akan menjelaskan tentang cara install windows 10 fresh install yang meliputi tahapan berikut.
1. Hal-hal yang harus disiapkan
2. Membuat installer windows
3. Install windows</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
