<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>BlogSatu</title>
    <link>https://blogsatu.net/</link>
    <description>Recent content on BlogSatu</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>Copyright © {year} Blogsatu.net. All Rights Reserved.</copyright>
    <lastBuildDate>Tue, 12 Apr 2022 03:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://blogsatu.net/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Cara Daftar Internet Banking Bank Mandiri Disertai Gambar Terbaru</title>
      <link>https://blogsatu.net/daftar-internet-banking-bank-mandiri/</link>
      <pubDate>Tue, 12 Apr 2022 03:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://blogsatu.net/daftar-internet-banking-bank-mandiri/</guid>
      <description>Internet Banking Bank Mandiri merupakan produk dari bank mandiri yang dapat digunakan untuk melihat saldo tabungan bank mandiri dan melakukan transaksi finansial, misalnya transfer uang antar rekening bank mandiri atau bank lain atau transaksi finansial lainnya. Pengertian internet banking disini adalah layanan perbankan yang dapat diakses dari layar komputer atau hp (bukan aplikasi hp) menggunakan browser lewat jaringan internet. Artikel kali ini berhubungan dengan cara pendaftaran internet banking di bank mandiri.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cara Daftar Internet Banking Cimb Niaga Lengkap Terbaru</title>
      <link>https://blogsatu.net/cara-daftar-internet-banking-cimb/</link>
      <pubDate>Tue, 12 Apr 2022 01:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://blogsatu.net/cara-daftar-internet-banking-cimb/</guid>
      <description>Internet Banking Cimb Niaga menjadi salah satu layanan yang dapat dinikmati oleh nasabah cimb niaga, selain cimb niaga mobile banking. Nasabah cimb niaga dapat menikmati layanan internet banking dengan mengikuti langkah-langkah berikut.
Cara Daftar Internet Banking Cimb Niaga Produk tabungan cimb niaga sangat beragam. Tidak semua produk tabungan dapat menikmati layanan internet banking. Setahu kami, jika nasabah memiliki tabungan yang bernama Tabungan Xtra dapat menikmati layanan internet banking cimb niaga. Untuk memiliki tabungan Cimb Niaga ini, berikut syarat-syarat yang harus dipenuhi :</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cara Daftar Cimb Niaga Mobile Banking Lengkap Terbaru</title>
      <link>https://blogsatu.net/daftar-cimb-niaga-mobile-banking/</link>
      <pubDate>Mon, 11 Apr 2022 05:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://blogsatu.net/daftar-cimb-niaga-mobile-banking/</guid>
      <description>Cimb niaga mobile banking menjadi salah satu alternatif untuk menikmati layanan mobile banking yang memiliki fitur yang sangat banyak. Jika sobat tertarik untuk memiliki layanan mobile banking dari bank cimb niaga, silakan ikuti langkah-langkahnya berikut ini.
Cara Daftar Cimb Niaga Mobile Banking Untuk menikmati layanan Cimb Niaga Mobile Banking, nasabah harus memiliki memiliki tabungan Cimb Niaga, berikut ini syarat-syarat yang harus dipenuhi :
a. Membawa KTP asli dan fotokopi KTP satu buah.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Daftar Jodoh Online Untuk Para Pencari Pasangan Online</title>
      <link>https://blogsatu.net/jodoh-online/</link>
      <pubDate>Mon, 11 Apr 2022 01:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://blogsatu.net/jodoh-online/</guid>
      <description>Apakah sobat sedang cari jodoh atau pasangan hidup? Atau mungkin sedang dalam masa galau yang membutuhkan obat penawar berupa teman hidup lawan jenis yang memiliki sifat atau hobi yang sama? Jangan sedih, sobat tidak sendiri. Masih banyak orang di dunia nyata maupun di dunia online yang merasa sendirian dan ingin memiliki sekedar teman atau pasangan hidup atau bahkan ingin menikah lewat jodoh online.
Untuk mendaftar di jodoh online, syarat umumnya adalah harus single dan berusia minimal 18 tahun atau usia boleh menikah.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>10 VPN Terbaik Untuk Pengguna Komputer Linux</title>
      <link>https://blogsatu.net/vpn-terbaik-linux/</link>
      <pubDate>Sun, 10 Apr 2022 10:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://blogsatu.net/vpn-terbaik-linux/</guid>
      <description>Virtual Private Network adalah suatu aplikasi yang digunakan untuk membuat aman koneksi antar jaringan dengan cara meng-enkripsi data yang dikirim di dalam jaringan tersebut, contohnya adalah jaringan internet. Jaringan yang memiliki koneksi yang aman sangat diperlukan agar semua data yang ditransmisi di dalam jaringan tersebut tetap aman dan tidak dicuri oleh orang lain. Apalagi jika login akun dengan kemampuan untuk transaksi keuangan, maka sangat tidak disarankan untuk melakukannya di tempat umum, seperti jaringan Wi-Fi.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Internet Positif</title>
      <link>https://blogsatu.net/internet/</link>
      <pubDate>Sun, 10 Apr 2022 01:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://blogsatu.net/internet/</guid>
      <description>Internet menjadi salah satu kebutuhan orang di hampir seluruh dunia saat ini. Hampir semua orang di seluruh dunia menggunakan internet baik itu yang memiliki sifat internet positif, dan bahkan ada yang bersifat internet negatif. Internet juga dapat digunakan untuk memenuhi kebutuhan pribadi dan bahkan untuk mencari uang. Contoh untuk kebutuhan pribadi: bersosialisasi melalui media sosial seperti facebook, twitter, google plus, dan masih banyak lainnya. Sebagian lainnya menggunakan internet untuk kebutuhan mencari uang atau bekerja contohnya adalah: pengemudi ojek online, ATM, membuat toko online dan aneka ragam lainnya.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cara Buat Iklan Facebook</title>
      <link>https://blogsatu.net/buat-iklan-facebook/</link>
      <pubDate>Sat, 09 Apr 2022 13:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://blogsatu.net/buat-iklan-facebook/</guid>
      <description>Membuat iklan facebook yang tertarget sangatlah mudah. Di dalam artikel ini, saya akan menunjukkan tentang bagaimana cara membuat iklan di facebook dengan cara mudah dan tidak ribet. Membuat iklan di facebook adalah hal yang sering dilakukan oleh banyak pemilik toko online di indonesia. Selain itu, para pemilik layanan digital seperti portal berita juga banyak membuat iklan di Facebook untuk menarik pemirsa yang diharapkan menjadi pemirsa setia. Facebook merupakan salah satu raksasa perusahaan sosial media saat ini.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cara Membuat Akun Facebook Dengan Cepat</title>
      <link>https://blogsatu.net/akun-facebook/</link>
      <pubDate>Sat, 09 Apr 2022 08:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://blogsatu.net/akun-facebook/</guid>
      <description>Tutorial cara membuat akun facebook akan menerangkan tentang bagaimana cara membuat akun di facebook yang merupakan salah satu sosial media yang mempunyai penduduk paling banyak di dunia.
Agar bisa menerapkan tutorial ini, beberapa hal dan ketentuan berikut harus terpenuhi terlebih dahulu.
1. Usia
Usia harus telah mencukupi, minimal 13 tahun atau ada aturan lain yang berlaku di negara tersebut. Lebih lengkapnya, baca aturan yang berlaku di facebook di halaman ketentuan.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Couldn’t load XPCOM Firefox Tidak Bisa Dibuka Ini Solusinya</title>
      <link>https://blogsatu.net/couldnt-load-xpcom-mozilla/</link>
      <pubDate>Sat, 09 Apr 2022 01:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://blogsatu.net/couldnt-load-xpcom-mozilla/</guid>
      <description>Firefox saya tiba-tiba error, muncul tulisan Couldn’t load XPCOM. Hal ini terjadi setelah saya install beberapa software dari internet. Padahal aplikasi yang saya install termasuk aplikasi dari website terpercaya dan bebas dari segala bentuk virus dan komponen perusak komputer.
Error pada firefox ini bisa muncul karena ada program lain yang crash dengan program firefox. Bisa juga karena hal lainnya yang belum diketahui hingga saat ini.
Couldn’t load XPCOM Setelah saya browsing internet dan melakukan uji coba sendiri terhadap komputer saya, saya dapat menemukan solusi yang tepat bagi error pada firefox kali ini.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Solusi Ubuntu Tidak Bisa Akses File Direktori Windows Untuk Dual Boot Windows Ubuntu</title>
      <link>https://blogsatu.net/ubuntu-tidak-bisa-akses-direktori-windows/</link>
      <pubDate>Fri, 08 Apr 2022 13:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://blogsatu.net/ubuntu-tidak-bisa-akses-direktori-windows/</guid>
      <description>Mempunyai komputer yang bisa dual boot windows dan ubuntu, ternyata, memiliki satu kekurangan yang harus diperbaiki. Salah satu kekurangan yang biasa ditemui adalah tidak bisa akses file atau direktori windows ketika menggunakan OS ubuntu.
Berikut ini gambar error yang biasa ditemui :
Solusi Ubuntu Tidak Bisa Akses File Direktori Windows Untuk Dual Boot Windows Ubuntu Agar os ubuntu bisa akses file dan direktori windows, berikut ini solusinya :
1. Buka Control Panel.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cara Mengetahui Uptime Komputer Dengan Mudah</title>
      <link>https://blogsatu.net/cara-mengetahui-uptime-komputer/</link>
      <pubDate>Fri, 08 Apr 2022 01:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://blogsatu.net/cara-mengetahui-uptime-komputer/</guid>
      <description>Uptime komputer menunjukkan telah berapa lama suatu komputer telah berjalan menjalankan fungsinya dan dalam kondisi hidup. Dalam dunia server, uptime menunjukkan seberapa lama komputer server telah berjalan tanpa berhenti. Uptime komputer server akan menunjukkan nilai 365 (366) hari dalam setahun jika berjalan terus tanpa henti. Jika hal ini terjadi, maka uptime komputer server dapat dikatakan 100%. Jika dalam satu tahun bekerja, uptime komputer tidak sampai 365 hari dalam setahun, maka uptime-nya tidak sampai 100%.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cek Mac Address Windows 10</title>
      <link>https://blogsatu.net/mac-address-windows/</link>
      <pubDate>Thu, 07 Apr 2022 13:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://blogsatu.net/mac-address-windows/</guid>
      <description>Setiap perangkat komputer memiliki mac address sebagai identitas dari masing-masing perangkat tersebut. Identitas ini akan terus melekat di setiap perangkat komputer yang memudahkan pengenalan satu alat dengan alat lain sehingga memudahkan dalam beberapa hal teknis yang nantinya diperlukan. Misalnya untuk koneksi jaringan perangkat komputer di satu kantor atau untuk koneksi komputer jaringan kantor ke jaringan internet. Misalkan lainnya ketika terjadi error jaringan, akan memudahkan sistem administrator untuk melacak perangkat mana yang mengalami kendala.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cara Mengaktifkan SSH Di Windows 10</title>
      <link>https://blogsatu.net/ssh-windows-10/</link>
      <pubDate>Thu, 07 Apr 2022 01:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://blogsatu.net/ssh-windows-10/</guid>
      <description>Jika anda membutuhkan koneksi jaringan yang aman di komputer windows untuk remote komputer lain atau vps, maka ssh adalah salah satu solusinya. Koneksi ssh biasanya menggunakan aplikasi putty. Kali ini ada kabar terbaru yaitu komputer windows 10 yang sekarang ini sudah banyak dipakai oleh banyak orang, memiliki fitur built-in ssh seperti halnya komputer linux yang dapat dijalankan di PowerSheel. Ingat bahwa bukan di cmd tetapi di PowerShell.
Apakah SSH itu SSH bisa disebut sebagai secure sheel protokol.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Keterangan Lengkap Bagian-Bagian Motherboard Dan Fungsinya</title>
      <link>https://blogsatu.net/motherboard-dan-fungsinya/</link>
      <pubDate>Wed, 06 Apr 2022 21:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://blogsatu.net/motherboard-dan-fungsinya/</guid>
      <description>Bagian-bagian motherboard terdiri dari berbagai komponen yang mempunyai fungsinya masing-masing yang mendukung kinerja komputer. Motherboard sebagai tempat dimana banyak komponen komputer yang akan terhubung dengannya, merupakan komponen utama yang harus ada. Tanpa motherboard, komputer tidak akan hidup atau menyala. Untuk mendukung fungsi komponen-komponen seperti prosesor, kartu vga, dan lain sebagainya yang mendukung kinerja komputer, motherboard mempunyai komponen-komponen lain yang harus ada supaya dapat bekerja dengan normal. Berikut ini komponen-komponen tersebut :</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cara Mudah Merubah Harddisk Internal Menjadi Harddisk External</title>
      <link>https://blogsatu.net/harddisk-internal-external/</link>
      <pubDate>Wed, 06 Apr 2022 05:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://blogsatu.net/harddisk-internal-external/</guid>
      <description>Merubah harddisk internal menjadi external sangatlah mudah. Hal ini dilakukan biasanya jika kita mempunyai kelebihan harddisk internal yang sudah tidak dipakai lagi dan ingin memiliki harddisk external yang bisa dibawa kemana-mana. Sebagaimana kita ketahui bersama bahwa salah satu fungsi hard disk adalah sebagai penyimpan data secara digital. Untuk memudahkan seorang membawa data kemana-mana, maka diperlukan suatu perangkat yang memadai. Salah satunya adalah hard disk. Banyak sekali merek hard disk dari yang murah sampai yang mahal.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cara Merubah Partisi MBR Menjadi GPT Dan Sebaliknya</title>
      <link>https://blogsatu.net/cara-merubah-partisi-mbr-menjadi-gpt/</link>
      <pubDate>Wed, 06 Apr 2022 01:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://blogsatu.net/cara-merubah-partisi-mbr-menjadi-gpt/</guid>
      <description>Partisi GPT menjadi standar baru dalam hal partisi hard disk karena memiliki beberapa keunggulan daripada MBR. Bagi orang yang pertama kali menggunakan komputer, alangkah baiknya mengenal terlebih dahulu jenis-jenis partisi hard disk.
Selanjutnya setelah mengetahui keunggulan GPT daripada MBR, banyak sobat yang ingin menjajal hard disk dengan partisi GPT. Untuk memilih partisi GPT tentu harus memperhatikan syarat dan ketentuan yang harus dipenuhi seperti tersebut di dalam artikel beda partisi MBR dan GPT.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cara Membuat Dual Boot Windows 10 Ubuntu</title>
      <link>https://blogsatu.net/dual-boot-windows-10-ubuntu/</link>
      <pubDate>Tue, 05 Apr 2022 13:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://blogsatu.net/dual-boot-windows-10-ubuntu/</guid>
      <description>Dual boot windwos 10 ubuntu menjadi salah satu pilihan bagi banyak orang ketika ingin merasakan indahnya windows 10 dan gratisnya ubuntu dengan fitur yang melimpah. Ubuntu dengan dukungan dari komunitas opensource dan perusahaan canonical menjadikannya salah satu distro linux paling mudah digunakan dan paling banyak dioprek oleh banyak developer atau penyuka linux.
Ubuntu merupakan turunan dari debian yang memiliki fitur yang sangat banyak, diantaranya adalah koneksi modem GSM baik mifi atau broadband, koneksi wifi yang plug and play, plug and play printer dan masih banyak fitur lainnya.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cara Mengatasi Dan Solusi Vdeck Error Windows 10 Yang Benar</title>
      <link>https://blogsatu.net/solusi-vdeck-error-windows-10/</link>
      <pubDate>Tue, 05 Apr 2022 01:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://blogsatu.net/solusi-vdeck-error-windows-10/</guid>
      <description>Komputer windows 10 yang menggunakan Via Audio HD Vdect terkadang mengalami error ketika update windows 10 terbaru setelah 1 tahun peluncurannya. Error ini terjadi baik pada windows 10 32 bit dan 64 bit, dimana keduanya pernah kami alami di komputer kami sendiri.
Ketika pertama kali peluncuran windows 10, Via Audio HD Vdect tidak mengalami error seperti ini. Hal ini muncul setelah usia windows 10 mencapai 1 tahun dan seterusnya. Beberapa forum yang pernah kami kunjungi menyebutkan bahwa error lain yang juga terjadi adalah driver yang digunakan sudah tidak compatible atau tidak sesuai dengan versi windows 10 terbaru yang telah diupdate.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Perbedaan Partisi MBR dan GPT Harus Pilih Mana Baca Selengkapnya</title>
      <link>https://blogsatu.net/perbedaan-partisi-mbr-dan-gpt/</link>
      <pubDate>Mon, 04 Apr 2022 12:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://blogsatu.net/perbedaan-partisi-mbr-dan-gpt/</guid>
      <description>Stuktur partisi dari suatu harddisk yang dipakai di dalam komputer ada 2 tipe saat ini, yaitu MBR dan GPT. Kedua jenis partisi harddisk ini sering dipakai bagi pengguna komputer windows atau linux. Partisi itu sendiri adalah suatu ruang tersendiri yang dibuat di dalam suatu harddisk yang berfungsi layaknya harddisk itu sendiri. Partisi dapat diakses oleh sistem operasi itu sendiri, misalnya windows.
Bagi pemula, menggunakan jenis MBR sangat disarankan karena mudah penggunannya.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>3 Cara Mengetahui Jenis Partisi Hard Disk Paling Mudah</title>
      <link>https://blogsatu.net/cara-mengetahui-jenis-partisi-harddisk/</link>
      <pubDate>Mon, 04 Apr 2022 01:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://blogsatu.net/cara-mengetahui-jenis-partisi-harddisk/</guid>
      <description>Misalkan sobat telah membeli komputer baru, entah itu komputer desktop atau laptop. Kemudian setelah membaca beda partisi MBR dan GPT, penasaran ingin mengetahui partisi apa yang digunakan pada komputer dan laptop terbaru tersebut.
Pengetahuan jenis partisi hard disk adalah hal dasar yang seharusnya dipahami bagi sobat-sobat yang ingin atau sedang sekolah komputer atau mungkin bukan pakar komputer tetapi ingin mendalami tentang komputer. Karena jenis partisi MBR adalah metode partisi yang paling banyak digunakan saat ini sedangkan partisi GPT adalah metode partisi terbaru dengan menjanjikan banyak fitur unggulan dibanding MBR.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cara Membuat Partisi Hard Disk Menggunakan Tool Bawaan Windows</title>
      <link>https://blogsatu.net/partisi-harddisk-windows/</link>
      <pubDate>Sun, 03 Apr 2022 12:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://blogsatu.net/partisi-harddisk-windows/</guid>
      <description>Membuat partisi hard disk untuk komputer pc windows sangatlah mudah. Jenis harddisk terbagi menjadi dua tipe yang sedang populer saat ini, yaitu hard disk jenis cakram dan hard disk jenis SSD. Keduanya bisa digunakan. Hard disk jenis cakram lebih lambat dalam prosesnya, tetapi kabarnya lebih awet. Sedangkan hard disk SSD lebih cepat dalam pemrosesan data, sehingga waktu booting dan proses aplikasi lebih cepat.
Ada dua cara membuat partisi harddisk :</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cara Aktivasi Windows 10 Secara Permanen</title>
      <link>https://blogsatu.net/cara-aktivasi-windows-10-secara-permanen/</link>
      <pubDate>Sun, 03 Apr 2022 01:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://blogsatu.net/cara-aktivasi-windows-10-secara-permanen/</guid>
      <description>Komputer PC yang menggunakan OS windows 10 tumbuh pesat sejak dirilis oleh microsoft. Banyak pabrikan laptop dan komputer PC yang memproduksi komponen dan aplikasi yang mendukung windows 10. Windows 10 sebagai OS sejuta umat menjadi salah satu pilihan karena kemudahan dan fleksibel untuk digunakan terutama bagi pemula.
Bagi pemilik PC dan laptop yang membeli dari pabrikan yang sudah branded seperti asus, lenovo, dan lain-lainnya biasanya di dalamnya telah terinstal windows 10 secara permanen.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Solusi The program can’t start because MSVCP140.dll Is Missing Windows 10</title>
      <link>https://blogsatu.net/cant-start-msvcr110-dll-missing/</link>
      <pubDate>Sat, 02 Apr 2022 05:45:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://blogsatu.net/cant-start-msvcr110-dll-missing/</guid>
      <description>Menggunakan komputer windows 10, terkadang mengalami error seiring berjalannya waktu. Bisa jadi karena windows belum diupdate sekian lama. Bisa juga karena saat download file program, ada sebagian file yang belum terunduh dengan sempurnah. Atau bisa jadi karena ada virus di dalam komputer yang menyebabkan komputer berjalan tidak sebagaimana mestinya. Jika hal itu terjadi, segera lakukan langkah perbaikan agar komputer dapat berjalan normal kembali dan tidak mengalami kerusakan yang lebih parah.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Msvcr110 dll Missing Windows 10 Inilah Solusinya Yang Tepat</title>
      <link>https://blogsatu.net/msvcr110-dll-missing-windows-10/</link>
      <pubDate>Sat, 02 Apr 2022 01:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://blogsatu.net/msvcr110-dll-missing-windows-10/</guid>
      <description>Windows 10 merupakan salah satu sistem operasi terbaru keluaran microsoft yang dianggap memiliki banyak keunggulan dan fitur yang melebihi dari versi-versi windows sebelumnya.
Walau demikian, tetap saja suatu error kesalahan bisa muncul. Contohnya adalah muncul notifikasi msvcr110 dll missing windows 10 ketika install suatu aplikasi tertentu atau dalam kondisi tertentu lainnya, misalnya setelah upgrade windows 10 dari windows 7, atau lainnya.
Jika sobat mengalami permasalahan seperti ini, solusinya cukup mudah. Ikuti langkah-langkah berikut untuk mengatasinya :</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cara Merakit Komputer PC Disertai Gambar</title>
      <link>https://blogsatu.net/merakit-komputer/</link>
      <pubDate>Fri, 01 Apr 2022 08:30:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://blogsatu.net/merakit-komputer/</guid>
      <description>Cara Merakit Komputer PC, ternyata, tidaklah sesulit yang dibayangkan. Kami belumlah ahli dalam merakit komputer pc (windows), dan alhamdulillah berhasil melakukannya. Komputer rakitan biasanya lebih sering dikaitkan dengan komputer windows dan atau linux. Sedangkan untuk macbook, tidak ada istilah rakitan, karena baik hardware maupun softwarenya sudah dibundling jadi satu dari pabriknya. Ada beberapa orang yang membuat komputer pc menjadi serasa macbook, tetapi banyak fungsi-fungsi yang tidak bisa sesuai dengan yang diinginkan.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cara Mematikan Automatic Update Windows 10 Secara Paksa</title>
      <link>https://blogsatu.net/cara-mematikan-automatic-update-windows-10/</link>
      <pubDate>Fri, 01 Apr 2022 01:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://blogsatu.net/cara-mematikan-automatic-update-windows-10/</guid>
      <description>Pada versi Windows 10 pro dan versi yang lebih tinggi, pengguna dapat mematikan automatic update windows secara paksa.
Pada sebagian pengguna tentunya ini menguntungkan, yaitu pemilik kuota internet yang pas-pasan. Bagi pemilik kuota internet yang berlimpah, misalnya berlangganan internet broadband kabel, tentu hal ini tidak menjadi kendala.
Namun sayang, mematikan update secara paksa ini tidak dapat diterapkan pada windows 10 home edition.
Cara Mematikan Automatic Update Windows 10 Untuk mematikan fitur windows update dapat dilakukan dengan cara-cara berikut :</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cara Install Windows 10 Lengkap Dengan Gambar</title>
      <link>https://blogsatu.net/cara-install-windows-10/</link>
      <pubDate>Thu, 31 Mar 2022 13:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://blogsatu.net/cara-install-windows-10/</guid>
      <description>Laptop dengan sistem operasi Windows 10 merupakan jenis laptop yang paling banyak dijual saat ini. Bahkan Windows 10 adalah sistem operasi komputer yang paling banyak dipakai di seluruh dunia. Hal ini terutama karena mudah digunakan dan banyak software bisa dipakai di windows.
Pada postingan kali ini, saya akan menjelaskan tentang cara install windows 10 fresh install yang meliputi tahapan berikut.
1. Hal-hal yang harus disiapkan
2. Membuat installer windows
3. Install windows</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cara Membuat File PDF Dengan Gambar</title>
      <link>https://blogsatu.net/cara-membuat-file-pdf/</link>
      <pubDate>Thu, 31 Mar 2022 02:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://blogsatu.net/cara-membuat-file-pdf/</guid>
      <description>PDF (Portable Document Format) adalah sebuah format berkas yang dibuat oleh perusahaan adobe system pada tahun 1993 untuk tujuan pertukaran dokumen digital. Format PDF dibuat untuk merepresentasikan dokumen dua dimensi yang meliputi teks, huruf, citra dan grafik dua dimensi. Pada acrobat 3-D, kemampuan PDF ditingkatkan untuk pembacaan dokumen tiga dimensi. PDF telah menjadi standar ISO pada tanggal 1 Juli 2008, dengan kode ISO 3200-1:2008. File PDF sering digunakan oleh para blogger di internet dan juga para pelaku bisnis kantor untuk berbagi informasi tentang tutorial, info produk, pelajaran sekolah, berkas kantor dan ragam jenis info lainnya.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>16 Aplikasi Perekam Layar Komputer Windows 10 Terbaik</title>
      <link>https://blogsatu.net/perekam-layar-komputer-windows/</link>
      <pubDate>Wed, 30 Mar 2022 13:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://blogsatu.net/perekam-layar-komputer-windows/</guid>
      <description>Tahukah sobat apa aplikasi perekam layar komputer itu? Yup, benar. Perekam layar komputer yang dimaksud adalah aplikasi yang bisa diinstall di komputer windows, macbook dan bahkan komputer linux untuk merekam layar komputer. Kali ini kami ulas aplikasi perekam layar komputer windows 10 yang terbaik saat ini.
Aplikasi perekam layar komputer menjadi salah satu aplikasi yang populer di dunia online. Bahkan ada lho yang memiliki pengguna mencapai 900 juta. Jika 1 pengguna memberikan keuntungan sebesar 1 dollar setiap tahunnya, maka dalam 1 tahun aplikasi ini mampu menghasilkan 900 juta dollar.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cara Download Video Youtube Pasti Berhasil</title>
      <link>https://blogsatu.net/cara-download-video-youtube/</link>
      <pubDate>Wed, 30 Mar 2022 01:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://blogsatu.net/cara-download-video-youtube/</guid>
      <description>Tahukah sobat bahwa video yang diunggah ke Channel Youtube dapat di download? Kalau belum tahu, pada postingan kali ini saya akan berbagai bagaimana cara download video youtube.
Sobat pasti sudah tahu bahwa youtube merupakan salah satu video sharing terbesar di jagat internet. Hampir setiap menit ada video yang diupload ke youtube dengan total durasi videonya kurang lebih 300 jam. Jika 1 video mempunyai durasi video sepanjang 1 jam, maka setiap menit terdapat 300 video yang diupload ke youtube.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Channel Youtube Populer Yang Menghasilkan Banyak Uang</title>
      <link>https://blogsatu.net/channel-youtube/</link>
      <pubDate>Tue, 29 Mar 2022 01:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://blogsatu.net/channel-youtube/</guid>
      <description>Channel youtube menjadi salah satu lahan bisnis tersendiri di dunia internet. Kalau berbicara bisnis, itu artinya ada perputaran uang di situ. Sobat mungkin bertanya-tanya, bagaimana mungkin channel youtube bisa menghasilkan uang. Ok, baca terus ya, agar penasaran sobat tersalurkan.
Apakah Youtube ItuAnak-anak jaman now yang lahir di era tahun 2000-an, tentu kenal apa itu youtube. Mereka akan bilang, &#34;Hari gini gak kenal youtube&#34;.
Hal ini menjadi lumrah. Karena saat ini banyak orang yang ketagihan kuota internet.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
