<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>youtube on BlogSatu</title>
    <link>https://blogsatu.net/category/youtube/</link>
    <description>Recent content in youtube on BlogSatu</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>Copyright © {year} Blogsatu.net. All Rights Reserved.</copyright>
    <lastBuildDate>Wed, 30 Mar 2022 01:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://blogsatu.net/category/youtube/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Cara Download Video Youtube Pasti Berhasil</title>
      <link>https://blogsatu.net/cara-download-video-youtube/</link>
      <pubDate>Wed, 30 Mar 2022 01:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://blogsatu.net/cara-download-video-youtube/</guid>
      <description>Tahukah sobat bahwa video yang diunggah ke Channel Youtube dapat di download? Kalau belum tahu, pada postingan kali ini saya akan berbagai bagaimana cara download video youtube.
Sobat pasti sudah tahu bahwa youtube merupakan salah satu video sharing terbesar di jagat internet. Hampir setiap menit ada video yang diupload ke youtube dengan total durasi videonya kurang lebih 300 jam. Jika 1 video mempunyai durasi video sepanjang 1 jam, maka setiap menit terdapat 300 video yang diupload ke youtube.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Channel Youtube Populer Yang Menghasilkan Banyak Uang</title>
      <link>https://blogsatu.net/channel-youtube/</link>
      <pubDate>Tue, 29 Mar 2022 01:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://blogsatu.net/channel-youtube/</guid>
      <description>Channel youtube menjadi salah satu lahan bisnis tersendiri di dunia internet. Kalau berbicara bisnis, itu artinya ada perputaran uang di situ. Sobat mungkin bertanya-tanya, bagaimana mungkin channel youtube bisa menghasilkan uang. Ok, baca terus ya, agar penasaran sobat tersalurkan.
Apakah Youtube ItuAnak-anak jaman now yang lahir di era tahun 2000-an, tentu kenal apa itu youtube. Mereka akan bilang, &#34;Hari gini gak kenal youtube&#34;.
Hal ini menjadi lumrah. Karena saat ini banyak orang yang ketagihan kuota internet.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
