<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>aplikasi on BlogSatu</title>
    <link>https://blogsatu.net/category/aplikasi/</link>
    <description>Recent content in aplikasi on BlogSatu</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>Copyright © {year} Blogsatu.net. All Rights Reserved.</copyright>
    <lastBuildDate>Sat, 09 Apr 2022 01:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://blogsatu.net/category/aplikasi/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Couldn’t load XPCOM Firefox Tidak Bisa Dibuka Ini Solusinya</title>
      <link>https://blogsatu.net/couldnt-load-xpcom-mozilla/</link>
      <pubDate>Sat, 09 Apr 2022 01:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://blogsatu.net/couldnt-load-xpcom-mozilla/</guid>
      <description>Firefox saya tiba-tiba error, muncul tulisan Couldn’t load XPCOM. Hal ini terjadi setelah saya install beberapa software dari internet. Padahal aplikasi yang saya install termasuk aplikasi dari website terpercaya dan bebas dari segala bentuk virus dan komponen perusak komputer.
Error pada firefox ini bisa muncul karena ada program lain yang crash dengan program firefox. Bisa juga karena hal lainnya yang belum diketahui hingga saat ini.
Couldn’t load XPCOM Setelah saya browsing internet dan melakukan uji coba sendiri terhadap komputer saya, saya dapat menemukan solusi yang tepat bagi error pada firefox kali ini.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cara Membuat File PDF Dengan Gambar</title>
      <link>https://blogsatu.net/cara-membuat-file-pdf/</link>
      <pubDate>Thu, 31 Mar 2022 02:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://blogsatu.net/cara-membuat-file-pdf/</guid>
      <description>PDF (Portable Document Format) adalah sebuah format berkas yang dibuat oleh perusahaan adobe system pada tahun 1993 untuk tujuan pertukaran dokumen digital. Format PDF dibuat untuk merepresentasikan dokumen dua dimensi yang meliputi teks, huruf, citra dan grafik dua dimensi. Pada acrobat 3-D, kemampuan PDF ditingkatkan untuk pembacaan dokumen tiga dimensi. PDF telah menjadi standar ISO pada tanggal 1 Juli 2008, dengan kode ISO 3200-1:2008. File PDF sering digunakan oleh para blogger di internet dan juga para pelaku bisnis kantor untuk berbagi informasi tentang tutorial, info produk, pelajaran sekolah, berkas kantor dan ragam jenis info lainnya.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>16 Aplikasi Perekam Layar Komputer Windows 10 Terbaik</title>
      <link>https://blogsatu.net/perekam-layar-komputer-windows/</link>
      <pubDate>Wed, 30 Mar 2022 13:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://blogsatu.net/perekam-layar-komputer-windows/</guid>
      <description>Tahukah sobat apa aplikasi perekam layar komputer itu? Yup, benar. Perekam layar komputer yang dimaksud adalah aplikasi yang bisa diinstall di komputer windows, macbook dan bahkan komputer linux untuk merekam layar komputer. Kali ini kami ulas aplikasi perekam layar komputer windows 10 yang terbaik saat ini.
Aplikasi perekam layar komputer menjadi salah satu aplikasi yang populer di dunia online. Bahkan ada lho yang memiliki pengguna mencapai 900 juta. Jika 1 pengguna memberikan keuntungan sebesar 1 dollar setiap tahunnya, maka dalam 1 tahun aplikasi ini mampu menghasilkan 900 juta dollar.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
